林鄭已經被眾叛親離，身陷進退兩難嘅困局

喺呢個風頭火勢，開唔開會呢個咁重大嘅決定一定已經唔會係梁主席自己話事，最終決定人係林鄭

點解明明69當晚有103萬人遊行之後都仲係堅持不徹嘅林鄭
會本應速戰速決就必贏嘅情況下決定拖延呢?
背後原因係中央割蓆及建制內哄
令形勢起左180度變化

徹，賠上整個政府嘅政治威信，自己嘅政治生涯玩完
不徹，不惜與香港人為敵都要攬住全香港炒攬，希望中共仲可以係國家領導人位置畀個位佢坐

慘了

被人賣豬仔

所以一定要繼續施壓
星期日一定要出黎，唔好潑冷水

其實對中共高層黎講，佢地未必想改變香港呢個咁微妙嘅地位
依家中國當權果堆，咪一樣有大把污糟錢黎香港
所以實情可能真係林鄭自己嘅主意都未定

星期日遊行，過百五萬就真係壽終正寢了。

唔係好打得架咩 繼續打啦 快啲繼續二讀 打呀

可能保皇派都想縮
唔夠票過呢

所以依家其實對全世界都最好嘅結果係
立即撤回，林鄭道歉下台
犧牲嘅只係一個人就可以完結成件事

最緊要be water my friend

保皇想睇埋星期日既反應
所以一定要上街！

一個次次考第一嘅人，死要面，次次唔輸得，攬住成個香港死

年年考第一嘅人會係一流下屬
薯片曾呢D識玩社交嘅先係一流老細

我比較buy一種講法，當103萬人上街時，其實林鄭政府已經無曬威信。
林鄭唔存在矛盾掙扎，佢只係要一直死衝，而家煞停咗應該係商家拖緊後腳。

奉承到玩出個大頭佛

連續兩星期百萬人遊行，係史上從未見過，和理非既終極武器

我d 深藍親戚都話，咁多年都係大陸夾條友上去架啦，而家要立法真係多餘

最主要係而家呢單野搞到燒埋台灣果疊
影響埋維尼既一統大計

總之必然係情況出現變化迫使林鄭轉變

搞到咁難睇
佢撤唔撤政治生涯都係完左

過到成賣港嘅千古罪人
過唔到就柒護勁嘅 維尼一定會搵你祭旗
如果真係佢搞出黎 都唔知呢個女人諗咩

似乎想玩返佔中個strategy

要拉埋外圍黎講嘅其實中美談判都可以有影響

係美國佬同中國佬夾埋做出黎，屌佢兩個老母臭閪

呢個遠得濟
但好明顯單野已經將谷底既ENGLISH同埋D台灣D反中情緒谷返上黎

林鄭 含撚
林鄭 含撚
林鄭 含撚

應該係林鄭主動向北京投交呢個議案, 而果下佢無同北京交代香港已經發生大劉/商人受到影響, 比商界清算北京救佢唔到

根本成班保皇, 商家佬都唔想過.
今鑊你見保皇商家佬出過幾多聲? D新界牛屎佬直頭消失晒.

過到咪直接上中南海做野囉

其實係
任何一個城市/國家，畀一百萬人遊行去屌嘅
都唔會再有咩威信可言

星期日一定要出黎

如果我係侵侵嘅，多個籌碼有咩所謂?
呢個籌碼嘅背後仲要有一百萬人嘅支持
點都拎出黎拋下你啦

大劉 誠仔個d富商一早同佢割左啦

通過埋應該永世發唔到大財

唔係中美談判邊會有呢壇野呀屌

咁佢捨得落台未？

唔遠

人權法已經係利刀

侵還侵啦
但維尼角度燒到台灣就肯定大獲過香港比侵當籌碼

both啦
隨時支爆

但依家搞到港又爆台又爆
如果條例通過左台灣就永世都失左

無可能，記唔記得林奠係雜狗黎果陣個狗樣。林奠之後就算對建制派果個串樣，一定係背後有人幫佢打左肥仔水先咁好膽。

何況，林奠佢無表面利益，將來亦唔會有共狗實權。呢的蠢招只有全國最大既小學生先會鳩行。

大劉
佢當年自身難保上到北京想搵人保都冇人理佢
佢先知道自己原來有錢都唔夠
所以先推個仔出黎玩政治

星期日 二百萬人
不見不散

諗起習總喺香港嗰棟豪宅

依家藍絲唔撐 公務員唔撐 建制唔撐
得番張建宗 李家超之流迫住要撐

如果佢肯幫你...你驚唔驚！？

林鄭應該係焦土派 一係就係鬼 幫蔡英文同泛民拉票

今次連黑社會都好似無，上次928都叫做有黑社會搞學生

屌你，仲有班畜生啊

只係鱷魚淚，未放棄修例，大家切勿鬆懈，香港市民必須小心傀儡們發動偷襲。

你當比人拉左果班手足無到呀
起碼要搵埋一哥同佢班手下墊佢屍底

一日唔係雜種講
我都唔會信
之前又吹到薯片實當選
又話雜種唔會政權交比個女人
你講幾句 我講幾句
幾多成真幾多成假
永遠冇人知

彭定康既預言真係非常之正確

不徹都瀨野啦
另一位巴打都分析 話依家影響埋中共想借意統一埋台灣既機會
呢樣野已經夠佢game over

有遠見嘅人真係可以睇到幾十年之後發生咩嘢事

出！一定要出！已經叫曬成家一齊出
香港加油

其實林鄭有幾耐無出過黎？佢係咪上左北京交代？

呢d 慢慢算啦 搞掂最大炸彈惡法先

可能人地當年身邊已經有好多賣港賊

張建宗重申不會撤回條例，而會否延長審議，則稱審議時間由立法會主席梁君彥決定

個波又拋係左大口狗度

大家一齊幫林鄭送終

咁又係
反正班友走唔甩

建制仲要考慮下次區議會立法會選舉問題，而家泛民，尤其鄺神深得民心

個炸彈拋黎拋去

往死裡打！

佢，唔會怕，佢會迎難而上
而家身處風暴之中，好快會雨過天清

但雜種親口講，我都唔會信

因為上面冇泵水囉 都冇乜廢老一車車出黎遊行

一定啦 你又講得冇錯
一定有班見一定會回歸嘅人爭先恐後去奶春袋以求回歸之後得到一官半職

回血用晒

大家黎緊都要繼續出黎！ 為左香港未來

徹既話仲有個concern，就係廿三條唔駛旨意係佢呢屆甚至下一屆過到

一定要出嚟

大口狗實會拋俾建制派
自己係中立走先

我覺得推手係美國國會將香港人權法案推左上黎，一直以來，Rubio都有提及呢個法案，但係始終迴響唔多。

到今次103保衛戰，參眾兩院都已經開口話會支持香港，再兩星期內會提上議程，建制有份投票既功能組別如果投送中的錢真係會凍過水。

影響局面唔係商家佬，商家佬既代表自由黨一直都有出小小力反對。真正原因應該係建制入面籠裡雞作反，所以今明兩日連會都開唔到。

條例應該係用黎夾外國人

講得啱

鄺仔下年單拖選新西都必勝

佢死鬼老公不問政治，點不問都唔好畀佢老婆害人禍港啦，賣港賊！

614 油油行動 正式啟動 一人行動 不需組隊

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

星期日一撚定要遊行！！！
百五萬大鳩佢！！！！！！

戀棧權位

小學生唔會介意香港有無影響台灣，條撚樣心目中係會挾住民粹進行武統，支那狗（包括好多戇鳩藍絲）好多人心目中認為早就應該實行武統，尤其是之前黑狗好耐無對台售武。

港獨之母

仲以為佢做戲 原來係真喊

分分鐘777落左台之後個下場會慘過曾生

立即下台

睇新聞講
中共話冇指使香港修改逃犯條列
係香港政府自己話要修改

我即刻冷笑
1. 中共有指示，見呢家咁大反應，即係擺777上台
2. 中共冇指示，不過有人要擦鞋趁台灣單野借機修改條例

啊爺都出晒口術 保皇黨仲唔內哄咩

根本香港有獨特定位，幫到中共好多，繼續高度自治，做返國際城市，當時都無咁多人話要反共反政府，泛民都係7下7下，由頭到尾都係班奴才係咁燒反共情緒，成盤棋足錯晒，建制共產呢個年代唔係咁玩

林鄭仲好成功幫蔡英文總統拉高支持度
仲順手一野收哂支那幾年來捧國民黨、韓國瑜既統戰任務皮

台獨之母

其實我都唔撚明係乜野垃圾邏輯
徹點會賠上政府既威信
扮下從善如流，可以直接收民主黨皮添啦

繼續施壓
前後左右一齊夾

個禿頭宗仲堅定追隨佢咁

屌那星 連續兩個禮拜過百真係有資格申請和平獎

係好打得呀 打香港人嘛

其實無論係咪真係中央指示
一日名義上一國兩制一日都唔會話係中央指示
不過唔講支持特區依法施政講埋啲割蓆說話
應該係連上面都對仲繼續死推有保留

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

星期日一定出，頭盔眼罩口罩一定帶，顯示抗爭精神。

殺人政權，政權殺人，退無可退！

建制控制左立法會又點
唔幫你就係唔幫你

陰公豬

高銀單嘢都係一個關鍵

最後嗰句已經無可能

講真林鄭認錯 加承諾唔會檢控示威者先對得住班義士 絕對唔可以要佢地付出哂成個人生

有無人可以將林奠嘅野心轉達比中央 幫幫佢啦大家

可能林病想撤
但係啱啱咁樣比佢咁講就落唔到台

真係打果D就唔會嘴砲咁耐
老解連印度佬同緬甸都唔敢打
支共做左咁多年既同化同埋統戰比佢一舖橋起

林鄭低級紅 高級黑

佢自己咪死撚左先囉

純粹係想拖到港人對呢件事冷感
或者減少示威人數，再強行表決。

但係我地唔會俾佢得逞
一開會就要去，唔好俾佢有機會快刀斬亂麻

但其實佢有咩著數呢
佢一定有著數先做架
想討好大陸?

認錯
下台
承諾唔檢控
最最最基本

佢連天堂個位 都俾人收埋
除左地獄佢仲可以去邊

中共班高層真係癈
連續兩次推高壓型特首 完全無視民緒 推極端政策
如果今次轉薯片做 玩無為而治 起碼仲可以溫水煮蛙

境然係苦肉計，堅感動。

有咩呀頭 有咩特首

一定出 大家唔好比人嚇下 或者覺得冇用而唔出
我地每一個都好重要

再重申一次
中共港共都係仆街
林鄭推依條條例中共點會唔知
兩邊喺度扯貓尾
大家唔好上當
引渡條例根本就係中共對付美國捉晚晚舟嘅手段之一

大陸想要水回血，有人自告奮勇推呢壇野出黎cap外國人水，大陸咪順水推舟囉。點知搞到大大鑊收唔到科，就即刻割蓆話冇指示過咁做

重點係唔好理大陸/政府內部/建制派內訌，唔好冀望佢地會幫手。唔好再繼續FF五年前果盤下緊好大既棋。

總之，靠自己去推到撤回！

柒婆自導自演

信則有 不信則無

勿插

田少視點31講支持送中數字，同佢對呢條例立場

韓國瑜原本搞掂就一統...點知露曬底而家...

唔好開心住

1. 建制磨緊我地鬥志，2讀3讀一日就搞掂；唔好中計;要突擊一日就KO你，唔好信咩內鬨

2. 刁大後欄著火,林奠搞掂呢樣野就上神枱；就算輸左對林奠係no harm，佢推哂落垃圾會度就得；跟住再派錢維穩，過2個月又咩事都冇，跟住就選舉

3. 外交部呢幾日對貿易戰口吻異常強硬；有心同美國鬥長命同燒銀紙（人幣可以破7）；侵係見錢開眼，唔好認為侵會制裁香港；佢連伊朗都未搞；英國德國對於淋病真係wfc

香港人加油；下半個月有排搞；唔好洩氣

請移民成為中國公民
放棄英籍
以表光榮

As of 2014

所以依家其實對全世界都最好嘅結果係
立即撤回831，梁振英道歉下台
犧牲嘅只係一個人就可以完結成件事

西環加林鄭
中共要改香港

雖然我知咁講未必啱聽
但都要小心佢地有放流料擺空城計既可能性
唔好鬆懈住

佢徹唔徹都玩完，一個大話又一個大話，全身都係假。

一下
已經表左態既議員 支持/反對大概係幾比幾
有冇可能否決通過

香港不嬲做白手套

[black]咪撚on9啦 等你班友下陣火 拖多你幾個禮拜 一鼓作氣 再而衰 三而竭 依家放少少風話中共建制同林鄭唔啱 你班友就打晒J咁 又階段性勝利呀？[/black]

中共各大諸侯王比針吉見血, 雜種派系一樣比針吉見血
但遮醜布門面只能支持
各大諸侯王一路流血一路食花生
中聯辦, 口交部, 凹晒水唔出聲食花生
一眾建制奴才, 既得利益有錢佬個個唔出聲睇定啲, 花生中
777, 比卡超, 法律婆洗定囉柚, 等待俾人秋後算帳
過咗仲死, 有美國佬同歐盟+外國勢力真係同你玩, 真係招鬼入室

抵呀 推推推

大家無諗過小學生既心理諗咩，佢想要成為既唔係Trump，唔係世界第一大國，佢只想成為肥仔恩，所以佢唔會介意支那係咪走資，香港係咪走資，台灣收返係爛定係點樣，好簡單，16個字，普天之下莫非皇土，率土之濱莫非皇臣。

冇人想上身

邊個會俾佢含

認同，一定要岀來！

其實重現等埋發叔一幕
已經可以拖到下個會期

中共有人話係林鄭自己提議送終條例， 先唔講係真定假， 再加上已經有自己人叫佢落台，睇得出佢已經成為中共棄子！

北京救佢唔到唔關有錢佬事啦
好似商界咁，你有個proposal話可以幫公司賺到錢，你提出就你負責埋架啦。而家proposal sell唔到，仲要激慶埋其他公司同自己員工，其他公司要terminate其他contract，仲要間公司原本已經負債累累，老細點會唔嬲。

重點係：個proposal好大機會係柒婆自己提出

王國建都講左
如果係其他幾百萬人口嘅小國 發生咁嘅事個政府一早倒台
好在有支那做靠山咋咁話

所以林鄭嘅正當性69當日已經玩完

push

中共內部已經容不下林鄭， 我地再頂多一陣，應該可以撤回送終條例！

成日都有人覺得徹回係影響威信，個mindset係咪有問題

咪撚咁天真啦, 除非淋病直接下台同埋終止修例, 否則唔好信任何人講淋病依家乜乜乜, 因為係會令人放鬆同鬆懈

政府唔開會住 :
1) 佢地重整黑警既部署 同 補充裝備
2) 高調捉抗爭者 想殺雞儆猴
3) 想抗爭者鬆懈 隨時再玩突擊 分分鐘隨時聽日後日突然轉向
4) 由於星期日民陣再號召大遊行 , 狗政府 星期五六肯定又出招陰抗爭者

69果下退回仲有下台階，衣家退唔退都死

我偏向唔相信係林鄭既主意，尤其係今次修例咁急，可能真係如同坊間所講，係方便中美開戰既時候去捉人同充分財產

當然，就算中美無開戰，今次修例應該都係大陸樂見，所以佢亦都由得林鄭去做，但係我又覺得大陸未必想用咁強硬既手法去通過，應該想慢慢蠶食多於強佔

今次香港搞到咁大，大陸都陰濕即刻同佢割蓆，因為都無理由係全世界面前認，所以對佢黎講一個無曬民意既棋子咩都做唔到，好快用完即棄，可能我自己諗野太正面，但我覺得如果連大陸都唔撐既話，今次或者真係可以撤回都唔出奇！

認同
得閒派下錢
壓下個樓價已經8成人唔會出黎反
港反下下做到盡去邀功

等焦土啦

你要極權國家承認錯誤係好難
64 就叫你忘記 面向未來
南京事件就日日提住

繼續俾fuel

大口狗: 你條hihi
大口狗:hi射返比777喂!!!

根據消息所得係由林鄭發起
但因為北京無諗過去到咁嚴重, 而林鄭內心本身都係效忠北京
而家台灣統一大計分分鐘都比呢單野影響埋

所以d人共開咁講 其實已經走火入魔，呢個根本唔係理由

焦土之母

我係講d學者 唔係巴打們

民進黨初選蔡英文都贏賴清德唔少啦
香港既事同港人既反宣傳絕對有影響

cctvb播割席

睇黎真係真嘅

林鄭今次扑街啦

其實每個星期都咁圍柒政總
每個星期都上國際頭版
條柒婆都幾難有得留

我偏信係林鄭個人主意，個個都知道通過後既後果，香港變成大陸一個普通城市對大陸絕對無利，而家仲要貿易戰緊

繼續和平施壓 唔好比位黑警用真槍就得

豬隊友, 個個都係A字膊專家+超級政治智將, 攪屎棍一流, 做嘢九流

侵侵現家係拎多個政治打壓制裁中國官員籌碼係手玩緊中國。佢都唔需要係哩件事上面表態，因為當佢表態支持or 唔支持中共就會決定撤定唔撤條條例，咁侵侵個籌碼就冇左。你估中國班官唔驚美國一過人權法會有骨牌效應其他國家都跟，當關乎自身利益佢地唔淆？
所以現家唔到林鄭決定撤定唔撤，係睇中共頭，不過香港人都唔可以掉以輕心係真

一日不永久放棄修例,一日都不要相信貓哭假老鼠
香港人不要做天真僑

星期日見

其實香港人俾晒下台階俾政府，咁多機會有得撤都唔做

慢慢？搞掂送中惡法加林奠下台基本上已經消除咗大部分民怨，都時仲點逼佢放返班義士？同埋咁就收貨即係認同琴日係暴動

我地唔可以過河拆橋架，點都要佢承諾不追究

一人對一國

林奠下台

屌你老母，如果最尾林鄭落台既話，我第一個衝去阻佢離開政府總部，拖佢出黎dump雞蛋

係一定要慘過佢

咪傻 中共點會割蓆丫

如果真係賣身比香港唔該即刻落台

今次林鄭助攻令到更多台灣人見到韓國魚係幾咁垃圾，明明份份台灣報紙頭條都係講香港，屌你喺全國人面前諗都唔諗就話不知道不瞭解

高雄繼續發大財！！！去到今時今日，高雄乜改變都冇，齋叫口號都可以發大財！！

和理非其實都好有用
連續幾星期都多人出黎
中共見到你唔打得
會出聲

叫潘生潘太出嚟話人都死咗唔追究，咁就係一個好好嘅下台階

連民望低到無影既蔡英文都比林鄭救翻生
我諗佢都唔係腳痛下台咁簡單

發大財！發大財！發大財！

拉咗林鄭下馬,下一步會係點?
會欽點邊個落嚟?

自己唸法係班建制派都開始覺得佢推呢個條例有私心
而且唔係阿爺指令
冇必要陪佢玩咁大 仲要賠自己d鐵票出來
睇林鄭點收科

星期日見

唯一可以解釋嘅就係佢真係港獨之母，真係為香港人著想，搞場風雨煥醒國際對香港人權同一國兩制嘅關注。佢呢步棋可以話保障埋下幾屆嘅特首都搞唔到23條，仲要幫埋台灣。

可能真係後欄起火未定，而家連11哥口風都轉了
7婆呢次獨守胸圍

最大獲仲有71等緊佢，和味囉

連政務高官都割

sor 想㩒正評㩒錯負評

想林鄭 推逃犯條例 成為真正嘅港獨之母

今次遊行一定要勁過上一次！！
仲有幾日時間call定fd出黎！！

咪撚陰謀論啦on9仔 人地扯貓尾咋

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

今次條柒婆實會兩邊不是人，可以提早退休

有次係考第二架 喊到停唔到wo

當年我投佢係無錯既
今次佢最出力

假設你帶咗本鹹書返學, 又明知訓導主任下堂會嚟搜書包搜身, 你會坐定定畀主任捉定即刻掉咗本鹹書佢？
所以你話修例捉人抄家根本無用, 你以為啲有錢佬窮到買唔起機票?

希望快啲通過 真焦土

閪女人
係唔知頭唔知路之下衝出黎包庇港人毒販係菲律賓販毒
為左領功而急急衝出黎柒
妄顧香港同菲律賓治安

你隻臭雞
賣身比香港？
無錯 你日日比香港人屌啊
你搞到香港人要出黎食彈食棍
警犬又要比人誅九族屌老母
仲話當香港人係仔女？
無論警犬定香港人都比你擺晒上台去死呀
幾撚時跳樓自殺死？

未回覆視作同意

點解建制內哄
一來怕選票
二來一聽到凍結外國資產佢地真係嚇到賴屎

103萬呢個紀錄有排第一

貪勝不知輸，身邊個個都淨係講好說話

講撤回，三隧已經撤左啦

依家掃把頭心入面笑
「睇路呀，妹妹」

不過佢咁迷戀維尼
諗住收皮之後升上北京神枱可能令佢濕哂呢

掃把頭

郭文貴話係地產佬

搞掂今次仲唔做雜大大？

星期日就打爆103萬佢

大陸要黎香港捉人駛咩明刀明槍林鄭懶醒想做野結果一獲粥

林奠想奶共，所以起個草案畀Winnie the pool 開心下，點知佢老闆又唔喎，所以洗濕左頭，無得返轉頭嚕

佢老闆又ok喎

政府機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

唯一解決方法：自刎

由細到大都考第一，有一次考唔到第一就喊，然後更比心機讀書，又考返第一
可見呢個女人係幾咁好勝
比你上到位，拎到咁多權力，做七百萬人之上，以為可以呼風喚雨，結果只不過係一隻棋子

依家佢搞到香港人都勇武
閒日幾萬人罷工走出黎
各國講明有機會制裁
然後無論香港結果係點 都輸左個台灣

話事話北京有冇女高官

華春螢算唔算

雖然不撒嘅機會大啲
但係香港人絕對唔會放棄!

直得一睇12分鐘田少表態加講今次遊行人數同所謂聯處支持送中果80萬，田少好野

推到林鄭仆街死

［文宣］唔該大家遊行前熟書

快d通過啦林鄭，你平時咁串咁囂張點可以輸。

韓國瑜賣咗台 習將會不費一兵一卒收復台灣嚟鎮住反對聲音 而家成個局俾林鄭破咗 貿易戰又唔夠美國打 習近平個位都坐唔穩了

請廣傳！
為咗保護傷者人生安全&心靈創傷
請恕未能提供傷者詳細資料/證據
但以下內容人頭保證千真萬確
有懷孕女性昨日（12/6）
喺天橋上靜坐抗議
以文明行動表達不滿
乜都無做過
上午一直好地地
直到中午警方清場撤退
晚上喺醫院證實流產
警方逼醫護人員交人想拘捕佢
好彩醫生死都唔肯提供

星期日 星期一 繼續出

所以呢條柒頭喺cctvb個訪問喊係知自己玩撚完
好快要坐洗頭艇上去

佢嘅政治生涯有開始過咩？

維尼捉緊棋，幫唔到手都算，仲搞到維尼幾步棋都廢咗

咁可能林鄭想做第二個佢，但衰撚左

以前有個 副總理 吳儀

田少都講明唔想通過，佢都話有建制朋友同佢講會去遊行，田少自己都話今次遊行仲多過13年果次，仲話果個話103萬人係作大咁果80萬聯處就更加作大，一個人開幾十個email聯處幾十次都得，但100萬人係睇到既野，聯處係睇唔到既野，佢大約意思係咁

賣身丫嘛

無論徹唔徹，個民望咁低加埋呢壇野加劇警民仇恨，社會分化，仲邊有管治威信。以幾位前特首同歷史黎睇，中共會對佢用完即棄，將所有責任推晒去佢到。（）加上佢港英餘孽既身份，幾肯定佢政治生涯已完結。
仲有佢過去得罪過泛民，保皇黨，連誠哥(商界)中聯辦都唔放在眼內。今次修例連法律界，記者，天主及基督教都得罪晒。真係諗唔到有咩理由佢仲可以做人大。
777最on9係自視過高，你睇689有事唔會衝出黎，比啲局長受下先，沖淡啲先出黎。但777下下衝出黎，好似坦咁吸仇恨值，仲話自己好打得其實無政治智慧。特首好打不如局長好打，下下自己黎不如唔好請局長，自己做晒佢。今日佢有咁既下場係自己攞嚟，但估唔到死都要攬埋香港人陪葬。

以後唔好再比女人擔任要職

如果真係好似柒婆自己咁講係為咗潘生潘太，咁係咪算係俾佢地過咗一棟？

下次立會都係要送佢入去

今次唔同喎，佔中係佢唔睬你就拖死你
但而家佢拖到G20 就要維尼喺東京冇面

過左係中侵侵回血劍，一網打盡